非洲每60秒，地球就過咗一分錢

一分錢

600秒先得一蚊

你真係好有創意